就算全世界放棄你，你肚入面條蛔蟲依然需要你，請努下去！

有冇感動，佢選擇寄生係咁廢嘅男人身上，可憐蟲

係

*努力下去
打漏

屌你

請放係寵物台